岩先買左Aoc ag322fcx

32吋 va面 144hz 4ms(gtg)
仲送個logitech g413
total;$4000
唯一缺點係1080p

都幾抵屌

巴打 係邊度買??

黃金